灣仔區議會最早何時可以通過「警察立即撤圍理大，否則決議拆除回歸紀念碑」？

呢枝係風水邪陣厭勝棒！

大家J到15:00好啦, J完就要迫區議會做實事, 救手足啦！

17區有呢啲垃圾都要拆鳩晒佢

拆咗支那回歸紀念碑
起義士紀念碑

有無LIST?

各區區議會, 選到就自己做嘢

民賤聯開會抗議, 就報警拉咗佢

搵保安得啦,佢一反抗就告鳩佢,保蝗啲衰嘢用返喺佢身上

洗撚理民建聯抗議咩，除左離島其他都過半數議席，全權控制區議會㗎啦

話時話，拆屎塔區議會有冇咁既權？

風水手足全面進場

記憶中, 當年都係區議會撥款起出嚟

直接拆唔駛交換條件 換成國殤紀念

起得唔代表拆得（？）

碑

直接拆唔駛交換條件 換成國殤紀念碑

咁通過決議：
(1) 修改碑上既字
(2) 永遠放置「光復香港 時代革命」旗
(3) 永久許可成為連儂牆, 不得清除

區議會真行動！

其實呢碌嘢點都要拆